是日靚甜品 消暑解壓

好sad

我睇到呢個post忍唔住喊，好想有一日香港平靜番，然後睇印老闆d百里香post。
打非中。

係,竟然走甩咗個,無得一家團聚

共匪一日不除
香港不得安寧

印仔po成為每日動力來源